如珠如寶呢套戲真係垃圾到仆街

on99成部戲都九唔撚搭八
唔知d演員做乜撚嘢，亦都唔知d劇情做乜撚嘢
垃圾到成部小學雞戲咁
咁就曬左我幾十蚊我屌你老母回水啊仆街林敏聰

點會去睇呀....?
屋企瞓下覺好過啦

不過想睇顧定軒